新仔上路有咩要注意

新仔岩岩出車 有無咩要好好留意
有咩行為會傷個引擎點樣會慳油d？

如果有書有網可以睇 請dump底再屌我兩句
我會溫書

利申 一tick自動波廢西

自動波廢西+1

出左咩車先

Audi A4 二手
希望習慣好d唔洗咁快整

又唔想成日整仲買audi

起步地板油

咩年份

16

減速/剎車入後波

其實d歐洲車通常壞咩

剎車仲有時間轉波！？

認真，睇多啲香港車cam撞車片，睇下人地點撞車。自己唔好做

唔踩剎車點入後波?
你有無牌

比大小小油，再拉去n空波滑行會慳油好多
擋風玻璃噴水唔好入水，audi 車會好易老化，乾抺會好d
新手車胎汽打低d, 24/24會安全d

垃圾之中嘅極品

自動波空波滑行好傷車

佢on 9 你都信

搵定邊間噴油靚